今日旺角勁撚多手足，連登勁撚多失敗撚！

唔洗問我係邊啦

我條撚係你老母個閪到

同事咪搞事

推

見連登5毛峰擁而出就知真手足出曬去

比我想像多